[J2] 年初三晚 11:05 《網戰》

唔知大家對2016年網絡挑機仲有冇印象，我地開片OPEN VIDEO參與左節目最後一集 ，節目播出後， TVB 同我地講想改革引入新既製作，話想做乜就做啦。
咁我哋就做咗一集一個鐘頭嘅電視劇，呢套TVB電視劇都算喺有今生冇來世，男女主角張建聲同吳凱昕都唔屬於TVB。本來以為TVB同蕭生個仔打官司，會浪費晒所有台前幕後嘅工作人員嘅心血，電視劇無限期雪藏。
點知年廿九導演開電視睇到有節目預告，雖不能夠稱得上是好作品，但都希望大家可以年初三支持下呢部作品

如果大家對作品或者TVB有咩問題，答到盡答

正評比你嘅 有冇得上網重溫

Btw加油

大台網居然可以完全冇招積同Sofiee個名

方丈

過左今晚，youtube都應該有

其實唔係好尊重演員

記得好耐之前有老一輩演員係訪問講話係ATV做得好開心,原因係ATV好尊重演員
自己諗下大台有幾尊重演員

好多細位可以睇到連自己嘅演員都唔尊重，例如攞晒你啲時間但係未必有你要拍嘅戲份

仲有半個鐘

吳凱昕BB

幾過癮，夠地道

其實唔錯

幾好睇

推俾多d人睇

幾高質 有幾多集？

叫做有心去整
至少電腦幾個畫面都冇以前tvb咁膠

題材唔錯喎

電腦畫面見到思覺老師

算高質

有啲深度

吳凱昕

得一集？

係

電腦畫面都係用後期key上去，唔係話做得好好，但多謝支持

大台幕後撚?